買左XS Max金先覺得灰靚過金

買左先覺
利申：由5到X都係用黑/灰

阿婆底褲

好彩用全包黑色軟殻

陰公，對住一部唔鍾意嘅 iPhone

黑灰白呢啲不嬲唔會錯，又易襯

惟一安慰係日日戴套出去，淨係見到少少金邊，都靚既
以後唔敢試新野了

E隻金好撚靚wo

得5s Gold 係靚

每次都會買黑 唔會諗其他

用左咁多年灰/黑
而家係好唔慣

條邊隻金真係好型

係個底出事

我就係咁覺得

條邊真係靚，但個底真係不了 所以選了黑色

其實戴左套係靚既
但一除套就

之前iphone6用金色，好快睇厭

今年白色幾靚
上年都仲有少少灰白
今年如果有光會折射閃銀色

乜xs同x隻銀唔同

都唔會除套架啦
條金邊配原裝皮套幾靚喎
利申買左太空灰

可能係灰色一體d

不要再說了

黑真係靚，不過裸跑成日分唔到上下左右

trade in 再買

睇就幾靚，用就